有無人今個月11-15去峴港

睇下有無tour 一齊夾下/食下飯

岩離開峴港 係順化

玩幾多日

玩左三日
不過三日天氣都麻麻

落雨？
下星期出發

記得去美山，好正

上星期去左5日 天氣都好差

美山跟tour 定包車定自己搭的士

個個都話差

10至14去

巴打有無包車or join tour

暫時無

善用grab

11-13去

巴拿山

之前去4日3夜包10人車 除返開都係25蚊美金

星期三出發，但整極都verify唔到，無越南電話

撞正APEC會唔會有影響

裝foody 搵好野食

聽日出發 14號返 諗住freeflow

諗緊去唔去

但好似日日都落雨

一落雨你咩都唔洗玩，前幾日颱風而家度度水浸加日日落雨，自己諗

聽日岀發 而家都唔知仲有邊可以去

見天氣日日落雨，又聽講水浸

上網睇到會安浸到上天花板...之前去會安好多野買條街全部浸晒

今日又幾好天
利申：會安1200